[舊圖] 將軍澳 厚德商場

IU呢

無iu 值得討論嗎

IU有冇去過
Btw而家好似叫唔知乜way

懷念

屌 仲以為IU去過
第一次負皮你

好懷念祥景 隔離有漫畫店 門口有四驅車

八佰伴
以前百佳係稻香 魚缸係地下

同宜家完全唔同樣

奇異店

宜家仲有

等回魂夜圖

尾三果張

已經唔記得晒八佰伴個樣

無iu 拉撚柒鳩你老母

拉

未出世

最正係地下個foodcourt

南豐都係, 果陣閒日好多人食

李知恩呢

no iu no life

你老母係度食雞髀啊！！！！

水吧炒嘢樓面都屌打

俾兩個food court 搞到而家都好鐘意食兩餸飯

死老餅喺度懷舊唔po IU

祥景入面永遠都好撚跣

當年百八伴做左幾年就摺左

仲有隔離社署班客仔，攞完阿公錢去祥景食個 Tea

19蚊早餐

正

好新淨

昆鳩me
最起碼你都貼一張IU呀

除咗祥景仲有厚德茶餐廳
係藥房同渣打果度
當年魚蛋河一碗20蚊 好似有嘢飲
七仔個位係街市通道

以為iu 去過將軍澳，對你好撚失望

沙牛麵

細個住左十幾年 已經比社會洗褪掉記憶好懷念

好正

以前隔離有樓梯行上去

仲記得企係電器舖出面睇電視 煲大長今同天國的雞批

上一層既歡樂天地

富寧呢+重有好多似樣既茶餐廳

果陣街市燒味飯12蚊, 學生首選

我有印象有一個百貨公司，入面係一個foodcourt，然後foodcourt角落頭有間好細間嘅嘅麥當勞，但嗰時好細個，嗰度係咪厚德商場？

厚德最上果層間祥興

樓面上嘢快撚到
之後個老細去咗南豐開玫瑰園茶餐廳
再之後又冇埋

而家比領展打理變到勁高級，又係咁加租加到爆！

以前舊既厚德商場永遠有陣唔識形容既味

東港城？

裝修前19 21
宜家搬咗去景林
街市獨市

以前food court有得夾壽司

唔好意思借個位入嚟幫手推下

白宮支持香港獨立聯署-光復香港唔係得把口

應該係吉之島foodcourt 係之前pizzahut個位度

唔係iu post就要負皮你啦唔好意思😅

好耐以前有間貼住七星鬥神海報嘅餐廳?
唔記得名

唔熟將軍澳 只係記住尚德停車場

南豐foodcourt有檔賣魚蛋粉個d
個陣仲係10零蚊碗
記得幾好食

以前元氣個位係玩具部

以前吉之島佔哂兩層東港城咁濟

東港城仲有歡樂天地
兩個半天吊公仔喺度「嗚哈哈哈哈」

八百伴年代 ?

東港城果幾間旅行社好似極耐冇轉過, 依然係旅行公司

周梓樂
黑警死全家

都仲係個堆
中旅社應該冇轉過位

以前二樓茶記對出有四驅車賽道
奇異店未獨大仲有x誠同千年
老麥未染紅 放學會同同學5蚊2隻脆辣雞翼一人一同廢老鬥坐直到食晚飯回家

燒賣$5有10粒

記得一開始上面個foodcourt好正

好大間PIZZAHUT同M記入面好大幅畫
二樓係奇趣天地定歡樂天地

?

嗚呀，你一講即刻有畫面

細細個果陣同老闆好熟
以家搬左, 好耐冇見

一上電梯轉右就係果間乜柒文具鋪 勁多玩具買

有冇人有安基宛商場嘅相

所以而家人流咪勁少
以前做foodcourt 幾旺 幾多人幫襯

果時小學雞 考完試
會走去foodcourt 食燒鵝瀨粉

冒險樂園門口有個法老王 細個最鍾意企喺度等佢出 嗚哈哈哈嘅聲

有聲

比領展糟蹋左嘅商場

個老闆黑髮做到而家好多白頭髮

歡樂天地嚟

最有印象就係 「嗚哈哈哈」

細細個都喺嗰度買MOZ卡

計落佢都就做左三十年啦
識行識走果陣就去佢到買玩具, 而都我都就三字頭

高達 搖搖 爆船 四驅 Moz gameboy都係幫襯佢

之後有十幾年冇見 有次買野比朋有個仔
入去仲認得我 點點頭 會心笑左笑

老闆你別來無恙嘛你炒搖搖果期賺左我同學仔好多錢

屌好多圖 好正懷念

想當年第一部gameboy就係喺佢到買⋯
以前好多細路會圍住間鋪扭啲唔知乜 定對戰
覺得老細好有心 熱愛玩具

八佰伴都冇
叫舊？？！

真係個度拍架?
我次次睇都覺得幾似，尤其係結他個幕。

想當年成日落祥景幫老母買魚蛋粉
街市仲有十蚊六粒小丸子
幾蚊串燒 放學成日去食

我由細到大都以為係冒險樂園

祥景前身

買左好多遊戲王卡

最記得
第一包開就中左雷魔神

之後以為有一排以為包包都會出閃

屋企近新都城多啲，好想望下新都城舊相
最深刻m記出面果個位有個魚池

街市$1煎釀三寶/ $3炸雞翼 每日放學必食

口德村

成套都係係厚德邨拍架

細過睇住佢地夜晚晚係度拍

開到而家仲未放棄應該係真愛

到2014年已夷為平地

個池好似一兩年後冇哂d魚
初初仲會有雀仔飛左入去添

小學係眼鏡鋪配過眼鏡
幾舊水兩嘢就爛勁撚化學

嗰時星期六日無嘢做就去東港城間tiny睇人打機又或者去黃寬洋

好懷念呀
以前小學放學會喺到9行

老闆詭計多端

我細個勁鍾意掉啲硬幣入個池

嗰時好細個，我記得個老細成日同我玩

利申：南豐舊住客

屌好懷念

好懷念
仲有d木頭車
宜家d商場真係好冇特色

好撚懷念

仲有成日買粒粒雪糕食

細個會喺郵局出面條樓梯食雪條
仲有食祥景啲新鮮出爐雞尾包

我gameboy sp psp全部吉之島買
但碟係佢度買

部機好似喺三期

好掛住food court個星加坡薄餅

以前陀螺都係佢度買 另外街市都有
宜家個個玩電話 呢啲鋪頭越來越難做

成日係果到買老翻gba game

好鍾意
好深刻細細個啊爸帶嚟呢度睇魚仔龜仔
果時係度玩得好鬼開心

冒險樂園黎
係東港城角位，依家係藥房同電器舖既位
嗚哈哈哈真係有聲

以前m記好似對住東港城

講起龜, 景林村入面個水池重係唔係度, 以前見過d巴西龜病到七彩

唉，往事如煙

以前飲茶等位最中意去玩出面個迷宮

印象中m就分兩邊
一邊係而家燈鋪
一邊係而家間濕鳩酒樓嗰個位

祥景之前係歡樂天地定大快活

港英年代味道

大滿貫?

當年稻香有船仔

哇八佰伴

奇異店：（

老闆由我小六睇到我出黎做野

細個成日同屋企人食好懷念

祥景前身係歡樂天地
個時讀中學。日日係祥景食早餐
夜晚小菜d乳鴿都唔錯

奇異店真係細個成日去
game boy, 數碼暴龍機, 氣槍都係個度買

記得幾年前厚德街市火燭
個商場臭左成年

多謝絲打
有返哂童年回憶

好撚多舊將軍澳人

有得幫襯好幫襯
早一排曾經貼過紙執笠清貨 最尾可能傾掂租

睇回魂夜得啦

好似大火燭後就變左而家咁

仆街 好多回憶啊
記得好細個成日係個商場跑來跑去

千年史

千年史同千年店係咪同一間野嚟㗎

四驅車 散熱摩 數碼暴龍機 汽槍

歡樂天地係而家physical果層

嗚哈哈哈真係冒險樂園黎 喺東港城太興東亞果個位 (無記錯的話)

都幾勁 公屋商場有八佰伴

郵局隔離便利店
電梯上去
左轉八佰伴 電梯再上係咪厚德大酒樓？
細個飲茶見阿姐將趟門移來移去好神奇
右轉food court Food court對面豐澤

係
我記得以前叫千年史（好似係）
廿年前

應該係藥房個位

係
當年酒樓出面平台有個迷你迷宮

好可愛

街市7仔個位 以前係厚德茶餐廳
旁邊有條通道入街市
最近出口間麵包店叫人仁餅店

回憶返哂黎
好慶幸有經歷過90年代

有冇師兄記得郵局對出係唔係有條長樓梯

搬入將軍澳行入厚德商場果時連修都未裝好
間奇異店搬完又搬再搬..... 普通非連鎖佢應該開得最耐, 佢老婆之前有化裝品鋪
好掛住大滿貫, 生日時個私人補習miss會帶我去食, 歡樂玩天地同買玩具。盒第3使徒夠頂佢教我半個禮拜糧

樓梯隔離好似有間電器舖定鎖匙舖

回憶我果陣冇影過相

定煤氣公司?

TKO gateway

八佰伴

一入去右手邊個檔 好撚好食
成日都去買
左手邊就有檔買兩餸飯三餸飯既又係好好食
食唔厭個時 可惜已經冇得再食

以前好鐘意去南豐食早餐，啲腸粉好好食

雜河十蚊........

祥景個位再之前係咪有隻船係到
定係我記錯左

粉面

隻船=大滿貫, 大滿貫之後係歡樂天地, 再之係祥景

有無人食過南豐蜜糖腸 成條行都聞到陣味

細個冇新都城成日同屋企人去厚德商場行
好懷念

睇到都想喊，童年回憶一部分

唉變曬將軍澳唯一無乜點變既商場係慧安園

食開望住foodcourt左邊第1間 。 阿姐+阿叔

景林啲池冇變過

搵返好多童年回憶

嘩原來咁多巴打住厚德

懷疑呢度有好多細個同我喺附近9跑嘅朋友

好懷念舊時啲人情味

歡樂天地呢？

細嗰同屋企人喺上面影過唔少相
每次去新都城都玩冒險樂園→千色店玩具部→foodcourt/M記→去睇魚同龜
細個有得睇魚魚真係好開心

二期都曾經有過

真

慧安園冇左酒樓已經變左好多啦

奇異店, 志誠, 八百伴, 歡樂天地, 大滿貫, 千年史, 大腳8, 大方。 而家個厚德........垃圾

TKO又冇啖好食

你試下過彩明。呢個鐘數得7仔同ok炸。

而家應該都變咗呀嬸

我就係嗰邊
日日大快活

一定唔過47

細細個好鍾意去奇異店度同人玩爆旋陀螺記得好多時都比看更趕去後樓梯玩 諗返起其實好污糟 但係嗰陣時成班𡃁仔又唔介意 仲有數碼暴龍卡幾廿條友圍住部機玩 記得耐唔耐有個阿叔會過嚟收卡 阿媽嗰陣會拉走我驚我比人用卡拐走咗 玩BS就多數去新都城間卡鋪 唔知有冇ching童年足跡同我差唔多

Ps 講緊係小二小三嗰陣 而家yr1

仲有food court有10蚊三包冷麵，厚德同南豐太多回憶了，以前放學經常喺度浦

10蚊6粒小丸子，經常食

間嘢係咪有兩個老細🧐定係兄弟嚟 印象中間嘢係去元氣條路嗰陣 同係千年店隔離嗰陣好似係唔同人嚟 定係我記錯

成十幾年前
仲有個勁大既等位區
後面有lift搭

以前將軍澳仲有哈迪斯同扒王之王...
咁就廿幾年...
望返以前啲相, 諗返起啲回憶
細個真係開心好多

狼虎之年

厚德唔係尚德

冒險舊時係東港城
之後搬左去physical果個位

嘩屌
仲係好鄉下既坑口

木頭車！
暑假成堆小朋友排隊做司機
諗起如果而家仲有
班蝗蟲後代實搶黎揸
唔撚會排隊
仲要成班講普通話

扒王隔離

呢間M記我好記得係門口counter玩急口令贏漢堡包掛飾

變曬淘寶拎貨

有102唔鄉下喇, 想當年第一次入去, 98a連呢度都唔入

好掛住個小水池d魚同龜

仲有d雀

重有全港最大既百佳

景林以時有個繩網, 細個成日玩

識上唔識落

以前去祥景食開沙牛麵,
佢對出有跑道玩激鬥戰車

原來有人講

見到個po 作為半個寶林人 有感而發打長咗 都多謝樓主出依個po
大概三歲 98年左右住景桃樓呀婆屋企 望對面安寧花園
後面就係海 包括依家將軍澳運動場同廣明苑嗰片
嗰時新都城未有二三期 去厚德有好多玩具舖 但八佰伴應該執咗
到七八歲 成日去南豐food court 20蚊煲仔飯送百事
未有地鐵嘅年代 出觀塘一定搭93A 98A冇冷氣行山路爽到痴線
到新都城有二期 間百佳大到痴撚線 好多試食 真心行到兩三個鐘 當時嘅百佳係有半層面積嘅UG
木頭車爭住做司機 隔離就係$10粒粒雪糕部機 後面係Watson’s, 仲有兩層樓嘅千色, m記魚池有ching講咗唔多講啦
到十一二歲 二樓food court好多𡃁仔𡃁妹放學喺度hea 東京啲拉麵好食又唔貴 但個眼鏡娘好臭寸
仲有味皇25蚊三食送飯 落電梯位嘅越南湯河都好正
睇住舊冒險樂園轉做反斗城再變咗依家咁 仲有weekend嘅免費車出淘大觀塘都轉撚咗...
去到二期溫水煮蛙咁裝修之後 除咗樓下永興成日幫襯 未食過二期其他新開嘅餐廳 不過都愈食愈貴 十年前32蚊宵夜食到依家50 但有時仲特登等到21:30飛10m入去整碟干牛河...
p.s. 其實寶林坑口都好住 有巴士小巴出城 不過出觀塘5分鐘咁近都七八蚊起步 空氣好 但宵夜就得兩三間茶記

係, 係商場二樓一座住宅入口對出,
我仲記得個冒險樂園叫 "法老王寶藏"

依家偶然喺二樓仲有一兩隻 以前kfc未縮水仲多雀食二手雞

寶林間百佳同阿波羅

仲有民建聯斜對面嘅生銹鐵滑梯

依個真 完全冇變... 東京書店同嗰間誠乜文具一到中秋就爭餐死 結果兩個只能活一個

坐喺度轉轉撚到暈

好似係紅色 中間鐵圓枱

二樓入面果間酒樓, 重有寶林街市

寶林一早摺咗做蕯記同間無厘頭 連景林間酒樓最近都真正摺埋

間越南嘢好正 以前成日食佢個生牛肉湯河 仲有得平平哋加紅豆冰

個衰妹細個又幾可愛

果陣坑口好似仲養緊牛耕田

細個上到去，啲0靚仔係咁搖
落唔返黎驚到喊左出黎

細個D回憶出曬黎
每次行過吉之島玩具部都會扭計話買玩具，但係十次有九次都無人理
咁多年黎得部gameboy外型但入面係玩D on9 game既機同兩部暴龍機，食親foodcourt都會無啦啦同人鬥機
當年人仔細細，吉之島又大，結果成個迷宮咁，成日都搵唔返阿媽
以前厚德D路好闊，岩曬D細路跑黎跑去，依家D商場根本都唔係比人行，叫人買完野好快D走，凳都唔多張
新都城東港城厚德尚德四個原本各有特色既商場，結果依家一式一樣
你點估到咁多年始終如一既係寶林商場

有冇其他地方舊圖睇睇

TKO撚留名

得番上海婆婆

有冇人記得新都城有間野好似叫香辣屋
係foodcourt下面 食東南亞野
細個覺得d裝修好正
好叢林feel 好鐘意叫菠蘿炒飯黎食

補圖

領匯裝修厚德果年正正就係吉之島執笠果年
之後就唔同曬
吉之島個玩具部真係童年回憶黎

以前成日見人用手插入扭蛋機攞蛋
玩具部行到尾係foodcourt
宜家一芳附近係賣電腦

有四驅車賽道

祥景係2001開始有,
好似係

細個成日去,
又玩卡又帶機去打,
個food court長期有人係到玩

中學成日一個人去食厚德吉野家
廿蚊有找 叫牛肉飯有泡菜送

魚米家都執柒埋

嘩,好懷念八佰伴年代

入面好大，但好似長期唔滿
後來好似變咗牛陣

無人記得大滿貫
個時細個係個度食完飯之後過隔離歡樂天地玩

大滿貫明明係歡樂天地隔離

第一代奇異店個時條橋尾有間電腦店 個時打online game 都係去個度買

奇異店就洗左好多錢買 card game

第一隻online game 網三都係係個度買

我都係
以前好大間 好似係而家季悅個舖位
Pizza hut > 吉野家 > 季悅

而家東海堂上一手係報紙檔

坑口明德商場真係冇乜點變，都仲係咁up dub, 仲好似以前房署管理果陣味

好懷念
以前橋頭仲有間影視美 租碟舖

數漏咗呢個商場唔講都唔記得

呢個場太廢領匯都廢事執，主要係得百佳轉左做郵局

領匯賣咗俾人喇
而家唔係領匯睇

個foodcourt好平
而家冇晒平野食

有冇人知東港城上冒險樂園條電梯段錄音講咩淨係聽得出xxxx勿站級邊

由南豐個foodcourt汁撚左之後,基本上已經無乜好野食

記唔記得千年史

仲記得祥景最後汁個日同屋企人食
仲有南豐個food court $10 20粒燒賣

明明水池睇金魚係最大賣點
而家冇哂啦

新黎既將軍澳撚表示好新奇

呢個po引哂成班坑口巴絲出黎

依個Post應該唔少人曾經係吉之島聚過頭玩

有一輪厚德上面個food count都好懷念

前坑口撚

請勿站近梯邊 不得xxxx

以前東港城個天花板吊住好多人仔
仲有架小型飛機定熱氣球

老老豆豆 坑口除左食野悶d之外都算幾好住

唔記得第一代喺邊個位
係唔係拍住奇異店？(第2代好似係)

以前仲有間大眾書店

好潮濕
近排成堆蟲入屋

food court隔離間豐澤有得玩小畫家

我記得係電梯位上來右邊？

不得玩弄扶手帶???

同埋地下嘅瓷磚砌左個世界地圖出黎

一樓lift位右手邊
而家salon個位咁上下

十幾廿年都仲未聽得出
地下仲有啲類似地圖既pattern

唔好開窗喇
坑口除左春天潮濕到滴水之外係好好住

屌比你講左先

好似係
煩膠女人聲

而家好撚老土

大家記啲遠野都好好記性

加埋由細住到大啲感情分潮濕已經慣哂，條走廊一到春天就hihi

陣味好90年代尾

細個讀書, 春天返到學校第一件事就係抹乾張枱

好似係 不得運載笨重物件

印象中似係有呢句

無支那人，乜都變美好

之前popcorn兩間酒店好多

細個估左好耐架熱氣球係咪識郁但係次次都金魚記憶唔記得佢上次係咪係果個位置

細個霸住詢問處部電腦玩尼奧
BTW 詢問處D姐姐都幾正下

其實個熱氣球係咪可以載人
細個好想試下搭

宜家唔閂得窗
保持空氣流通防肺炎
另外閂窗會好焗但係啲蟲好煩

覺得TKO區空氣幾好

將軍澳人表示懷念

頭一年春天見到成幅牆發晒霉真係嚇死寶寶

間隔冇變，鋪頭變晒。以前賣老翻...真係時代既見證

宜家仲有冇飛碟食？

學生餐 定食/拉麵 拉麵跟兩舊壽司

小學考試最尾一日考完就會去食

夏天坐落去 㷫到屁股彈返起身

厚德商場有個屋苑附近仲有兩個大嘅搖搖板 每次彈上去屁股都會離開個位 勁驚會跌落嚟

好似無左

部電腦成日壞

我跌過落黎
喺青少年中心對出
好似喺德安定德裕果邊

1st記憶中好似係橋位而家間代幣夾公仔咁上下, 圖係第2次而家應該係第3次左右

而家比領展搞到 不倫不類烏煙瘴氣

回魂夜

花你少少時間同位置
希望你賞面睇下

超合作？預期性服從？公民不合作與管治成本。

磨到屎忽著火

慧安, 讀書年代雜到爆

有冇多啲舊圖 好鐘意睇

童年回憶
果時一上去就見到間報紙檔
d童週都係果到買
仲有掛住幾條三角形既綠色椰子糖
一直想試但都無買過
行入去就係pizza hut
果時見到係d自助餐黎, 細個覺得好得意, 但都係無試過
後來轉咗做扑野家
再行入d 係m記
臨走果時都屈老母買雪糕食
再行入去剩係記得就係有一間L型既鞋舖
返學d皮鞋都係果到買
仲有臨入橋有間電器舖, 未入過去
橋就一頭一尾兩間玩具舖
頭果間奇異店, 所有gameboy 帶暴龍機都果到買
仲記得老翻銀版$50隻
後來搬咗出去變大間又搬返橋上變細間
尾果間無咩印象, d野無奇異店咁吸引
剩係記得係果到買過老翻暴龍卡
果到對面有間電腦舖
不過online game野我多數係新都城一期果邊買
行完橋就係豐澤同food court
豐澤門口成日有人sale電腦
我第一部電腦老豆老母好似係呢到買
food court就試過幾次, 但都係南豐同吉之島果邊好好多
再入去過東港城就一定要穿過百佳
果時百佳會痴d招聘廣告定唔知乜春野
等老母果時就會企係到睇

依家變咗好多
跟其他商場變咗白色, 依樣最黑我憎

美琪鞋舖

以前有明德街市 變埋商場

請IU拍返套回魂夜cross over德魯納酒店

記得百佳好多老鼠

花店條女好大波

有冇人係厚德玩過

好似喺東港城吉之島

可能東港城果部同厚德果部係同一部

好似係2蚊定5蚊? 八百唔肯定有冇，就算都應該喺1尾轉彎行上行落果邊，即係街市上面而家個詢問處度。
話時話去食新樂園門口果度小心中頭獎, 會滴油

報紙檔是咪電梯一上果檔?

電梯一上果間 呢個商場轉手後真心on9, 連蔡偉雲都要搬。初頭就喺診所彎，之後就搬上去，而家一鳩搬去南豐
我睇佢用老母quota唔洗錢

飛碟搬咗去新都城跟住都執咗好多年

以前老麥幅壁畫好靚
漢堡神偷 D裝修又好正

記憶中老麥好似試過喺歡樂天地果層

之後有間甜品屋

有無多d 東港城吉之島圖
經過taste 後對吉之島記憶模糊左

講真, 坑口係幾好住, 或者講成係將軍澳或培成路。住咗廿幾年, 本身由山旮旯既唔方便住到太多人變成唔好住。見證咗好多野, 好似行去尚德係超級爛路, 690景琳落車行返屋企, 行入厚德商場全部都係石屎牆修未裝油未油。 102小巴由6.4定6.7搭到10蚊都嚟緊。一個好多唔同特色鋪頭小店商場變成而家行都唔想行。奇異店老細由佢後生行到佢老。睇住蔡偉雲由中佬/阿叔變到阿伯, 佢而家個Look你未睇過唔知係乜水既話, 你唔會估到佢其實係一個醫生, 而且仲做緊。我媽d妹同細佬9成都係住將軍澳, 我真係好鍾意住將軍澳, 但我亦非常憎搭車塞睡道, 搭巴士要爬山。
ps: 我非常拋鑊翁生。

691由開到692停你都經歷過
以前搭691過海要成個鐘

宜家連taste都模糊埋
覺得係好耐之前

好懷念

感謝樓主share

仲有幾間碟鋪

記得share

明德街市

記得正門賣電視直入去, 見到電梯之後, 轉右賣日用野, 轉左係玩具部, 沿途有幾間餐廳, 最入有m記

我住果時厚德連伙都未入。 果時細個同未正式開始住將軍澳同老母入完去食飯搭98a返出去會經翠林, 次次都心諗行睡道行睡道, 但次次都係爬山, 好唔開針
果時雖然識字但唔會睇站牌睇架巴士行咩路。

東港城間椰林閣以前成日食, 果陣重係好好食, 又平

轉左去厚德就少食左好多

我都鐘意去坑口。覺得好熱鬧，但係住落可能另一回事

細個成日係入面打吞食天地

01年我細佬出世
將軍澳冇產房 得聯合醫院
去探完我阿媽要去裕民坊附近搭98A
果時係觀塘有總站

最記得呢間kfc 一次都未食過
佢門口地磚好有印象 好耐都冇變樣
隔離間saloon同馬拉松好似冇搬過
saloon對面以前有間冇熟食7仔 宜家變太興

估唔到panish有咗咁耐

英國國會 搜集緊黑警證據
4月7 deadline
Sd證據唔該

以前d舖頭實在d

好近姐其實
定係你指坑口村?

當年係東港城食農場餐廳好開心，果陣已經唔覺哈迪斯有咩特別

LFO興果陣間唔時去奇異店買$10一包兩張卡黎抽，抽到靚野買左$20賣左$100，小學雞黎講好多

八佰伴有去過但已經無咩印象，希望有巴絲有圖share

當年m記仲有點唱機，我成日玩但無入錢
仲有個area專俾小朋友搞生日party

尾果間玩具店叫至誠，賣翻版平價玩具為主

嘩, 屌你, 你一講個98A裕民坊總站就火都嚟 食慾既火
記得果時果度有檔推車仔, 次次去親都一定要食炒蜆, 91-92年左右, 炒蜆十蚊一碟, 一碟至少30隻。又平又多又好食.............but

細個唔識野, 同老細講要隻幽鬼男爵, 個老細俾撚左隻JB快刀我, 返到花園先知。試過係舊OK位後面條斜路放隻VFX戰士號加紫摩落斜, 差啲唔夠架車快

真係坑口站個面。寶琳個面總係覺得有d冷清
同埋坑口有班人係個度轉車。點都係人山人海

咁坑口站地理位置真係屈d, 好多野都有得簡, 想運動可以去將軍澳體育館, 坑口體育館, 單車館都得, 4-500米行路就到, 商場總面積大, 坑口北巴士總站, 公園多, 可以直入西貢hea下, 後面有醫院, 坑口村有大排檔

有冇厚德嗰個迷宮嘅圖？

以前社署隔離有船嘅餐廳叫咩？
一時間唔記得左
細個好想坐船上啲位

有無人仲記得東港城中間空地上邊以前有隻好大的飛機掛係上邊？

單車徑規範好, 可以行去調景嶺碼頭hea下
如果唔怕熱鬧既話, 將軍澳發展得最好就係坑口區, 之後就係景林, 始終商場好重要

IU 呢

唔係叫大腳八咩

我都係成日食
以前仲有農場餐廳

仲有一間滷味舖 次次等車都食返串

講起點唱機，以前東港城有間叫blue star賣衫嘅都有，成日放學入去點唱

係咪酒樓平台果個？
我都想睇返

我以為有兩間tim
唔講唔覺三期篤魚蛋果度都執左三年

其實仲存在既鋪頭係唔係得番奇異店同千年史？
細個成日去奇異店睇玩具

可以咁講，果陣領匯接手都黎一個大清洗啦

咁多坑口人，00年住到而家

無食過大滿貫同入歡樂天地玩
唔算係土生土長坑口人

祥景都係後期先有

大滿貫
好壞念佢既公治

麥當勞同ok都係？

而家叫千年店,初初叫千年史, 名就變過但賣既價錢由開始到而家都係貴, 仲要係好貴果隻。幾個月冇返過去, 報紙檔唔知執左未, 大方前排執左, 唔計報紙檔既話最耐一定係千年同奇異。診所答唔到。 換句話說奇異開左咁多年, 搬完又搬即係代表呢間野好搵而且賣既野一定唔平

Yeah 唔係懶型要威威, 但吉野家呢啲真係唔好攞出黎講。黃都係咁話何況唔係

祥景由開到執我應該食過一次咁多。果陣樓下有新美都, 唔洗去商場都食到沙嗲嘔面

00年睇得明呢堆圖咩😂😂😂

報紙檔執左一年幾lu，變左速剪舖

早期診所(九十年代尾)好似係靈實嚟, 係依家M記個位
我記得好似係咁:

報紙檔 (同街市嗰間同老板)

靈實診所 千年史

依邊國會停左
唔洗咁急

速剪我知道,但冇留意報紙執咗。不過呢間野都唔簡單, 地下便利店間報紙檔喺樓上都仲生存到十幾年,間OK仲要係一入商場就係佢仲要係喺正條向上既扶手電梯果度 大轉細+上搬下都仲可以頂到一輪
喺MK睇過某報紙檔張萬寶路來貨價, 大約一條540, 每包賣59。

係, 我叫果度做診所彎 仲有阿蔡醫生

88伴之外應該都會有印象

對00後嚟講800伴應該唔會見識過。假設細路5~6歲打後開始會記得呢啲野既時候果陣既厚德應該唔會太垃圾

上面d圖全部都唔認得就真係有d垃圾😂😂😂

唔係阿, 我係講厚德商場質素

😂😂😂
厚德商場最廢果陣都唔可以叫垃圾, 起碼有人留, 有人留垃圾極有限
舊m記對出成日擺特賣場, 勁實用

*人流

你既角都同我唔同, 我既角都係睇果個商場鋪頭既種類, 多唔多連鎖Copy&paste同埋多唔多黑心垃圾呃錢鋪, 特別係食肆。行街買野我唔介意出去, 但食野堅接受唔到, 我前排先知原來東港城仲有一間元氣, cls
ps: 間季悅幾撚時執? 我真係好撚憎呢間野

東海堂個位 細個係間零食鋪 仲有得賣涼果

大腳八 細個成日係個度買鞋

講起食野, 連理街岩岩開幕果排真係屌打晒東港城同厚德商場, 好似南豐咁, 做下做下收晒皮

咁美琪係邊我記得有美琪架

呢+東港城2樓埋邊個d食肆, 食都未食過

菠蘿乾, 芒果乾送藥

美琪邪對面就係大腳8, 都買過幾隻書包小學用

我記得喇, 大腳8係藥房果邊果間

果個彎位好似仲有間銀行仔，唔係大行黎

講起厚德商場，記得細個經過西翼，見過有個學生妹偷萬樂珠同個OK便利店阿姐係到爭執，嗰時有班人係到圍觀，我睇左幾秒就走左，但唔知點解好深刻，記到依家。

估唔到成11/12年

門口個四驅車賽道

美琪個位大概係依家CMK個位

尤其街市
其他地方的街市 冇呢陣味

好記性
零食 > 報紙檔 > 運動用品 > 東海堂

奇異店點解仲捱到

老闆好勁

同我一樣
細個成日想抽中行隧道

個陣未有地鐵，記得係返工繁忙時間會有特別班次既巴士會行隧道。

我中六中七果時去食都只係十幾蚊
平到
不過佢d外賣碗都好油
依家南豐新都城厚德都無晒food court
想搵平野食都難

應該無乜人記得以前東港城係有Deli France

以前郵局隔離有間二三線便利店，但諗極都諗唔到叫咩名

地利店

細個成班街童搭免費巴去藍田玩

好似話係一班老客出錢希望佢繼續做?

藥房暗房

即炸雞全翼,豆腐花,炸燒賣,一蚊冰波羅

之前GU個位有意粉屋 芒河 手作
再之前係乜？

咁好？支持哂兩公婆？

以前好興數碼暴龍個陣每星期抽幾包卡
好多細路都係
其實應該搵唔少

好大間CD舖＋金滬庭＞好好粥麵＞大家樂+ FOOD CORNER

即炸雞翼好正

個陣學校早會叫人唔好入去打機

剪報紙廣告去間野用平價買野，買過隻計數機電子錶。

其實個個food corner幾好
起碼有小食食下
唔明點解後尾又轉

成日食味皇個雙拼扒碟頭飯，好撚平好大碟。
附近仲有間漢陽樓。

陳_星既同學仔

坑口最深刻係細個果時有條行人天橋冧咗
日日搭校車番學都會經過

仲有東京拉麵

仲有間元綠壽司

個巴士司機死左

我住果度就係果間公司起

陳耀星

行去停車場果個位??

係 和明應該係97年起
原來明德遲過煜明

長期爆廁所水

讀過一年

唔係喎，條天橋係厚德駁過去甲子隔離座山個條喎

對上2個月左右同老母去食新樂園, 因為要等位所以要喺門口等, 等等下天花板個出風定入風口滴油我中頭獎。1滴2滴3滴....“立刺刺”。向上一望, 屌你老母臭閪啲油多撚到
啲油又多又厚, 牛扒都煎到幾塊, 就算6個月唔撚清都唔會咁撚過份

你岩 就係重華路回旋處個條
岩岩仲整左升降機 攪左成年幾兩年

唔係, 我指個記者企位, 我係96下半年先入伙, 所以完全唔知呢單野

我好記得，因為當年同阿媽坐691，係甲子對出迴旋處塞左勁耐，最後落車先知條橋冧左

望返原來差唔多住咗坑口30年 （出世開始）

果時691收成15.3
宜家巴士地鐵都未追到
最記得691係直達sogo
692同埋之後去曬吿士打道

直接去睇回魂夜啦,係厚德商場拍架

楝樓既顏色似係明德/郁明果邊

睇到識背喇

嘩好懷念
家姐細個參加過八伯伴比賽攞過獎（填色/畫畫/書簽設計果類），有隻獎盃

煜明黎

細個都參加過一個即場填色比賽不過係黃埔船, 唔記得果間係乞衣島定800伴, 係油飛天小女豬事丁, 不過攞唔到獎

果度我唔理係明德邨定果3個苑都好, 我都一鳩當哂佢地係明德邨

不過細個過海坐得最多係18號

八伯伴船
上面玩完巨大SIR滑梯, 落地庫踩roller

好食唔食食新樂園

新樂園最多1個月1次, 果邊冇野好食又要湊住2個女, 都冇乜野好揀 （唔好同我講上東港城食拉麵或壽司）我老母藍, 勁鍾意喺黑心買包/蛋糕, 同佢講左幾年唔好喺黑心買, 又難食又dirty用料差又偷工減料但又貴到冇撚人有, 勁條頸硬撚過燈柱, 我都冇辦法。佢從來都冇提意食果間好似係mx既物體我已經好感恩

咁多年一次新樂園都未食過

除富寧外，荒漠坑口唯一一間粉麵

祥景d沙嗲牛正到仆街

正記算唔算

之前是咪話祥景搬左去景林?

係咪寶琳商場果間？

記錯左無野啦

sana 呢？

不了

有埋巴士落中環就正

條將軍澳睡道成撚日都塞，東睡我就唔知喇，如果你係正常塞車既時間返工梗定唔想搭佢

以前都成日去祥景食飯

大滿貫先定歡樂天地先？
歡樂天地個銀

好似係both，我記得細細個玩完歡樂天地/食完大滿貫就會去隔離食/玩

富寧花園商場？

近到冇得再近, 咬一啖入去玩一下都仲得

果個好難叫做商場

南豐2樓以前有間好大下既糖果店, 成日見d學生去買糖食

隔離有間遊戲機舖, 7*24 crazy taxi

間百佳真係睇住旺再睇住佢摺
宜家越縮越細

er....雖然真係好細,但佢有門又有閘鎖左或落左又會入唔到去,有十間鋪以上,有瓦遮頭亦有冷氣,有得食又有得柯而且個名又有商場呢2隻字,都算得上係一個商場既 安寧果個就真係唔係啦

唔知有左轉車站巴士落香港會唔會好左

住左將軍澳廿幾年都係入過去一次

唔係入醫院或者住個邊都唔會入啦

Cut 692真係仆街迫人坐地鐵

係咪一間食牛腩岀名我未食過想去試下

我老豆有時入去do八達通當散步, 我會入華潤買下野, 有間面包舖幾好食

我對果度印象係咁多

我都好耐冇入過啦

去富寧街市睇跌打

屋企人識個中醫住富寧
所以入親都係睇中醫

咁老老實實果陣D 客都用哂腳投票
果陣中段出單層都係十隻手指數得哂點做

仲有幾多人記得690 691...

返工時間係多人坐 我睇住佢地係車站數人頭 幾日都係專揀平日晏就數人頭 平日晏就一向少人嫁啦

細個會搭691 過海

未有地鐵果時既事了

佢數人頭果時我特登去坐個來回

鴻興清湯腩
但我次次去食都唔係食牛腩

你真係好唔想條線死

690仲喺度
有冇人記得693...

我老母又係好撚鍾意行去嘟2蚊, 叫過佢幾百次唔好去, 十次著4至5行幾個字慳果2蚊然後轉個撚頭就fing多幾十倍甚至成100倍出去, no eye see

南豐地下壽司舖個位記得以前都係foodcourt
細個有冰食

當年冇apps睇時間係趕客
宜家mtr一延誤坑口尚德過海客就pk

記得691同693提早合併成692
同埋將軍澳線開通前有遊戲玩派紀念品

693我好似未聽過。有次同班fd喺mk搭93k返將軍 （冇人住果邊）仲要係熱狗, 搭撚到我呢 ...... 不過我好鍾意特燈搭298落藍田, 又好鍾意搭91M。如果將軍澳條睡道唔係咁撚爆既話應該唔會有咁多人屈服喺佢既淫威下, 包括巴士線。

燒味飯，三餸飯，蒸點心，蒸飯，即炒快餐店
基本上一個星期晚晚可以開餐，仲要平

之後樓上五十嵐有一期任食邊爐，簡直係我後生時期既回憶

693 同296 系一樣剩做尚德就出城過海